你地落club會用咩名?

今晚我第一次落club 應該叫咩名好
仲有咩要注意

ps 身在台灣 諗住yo下台妹

用英文high class d 我平時叫nigga
今晚會落去玩 你大叫我名相認

魂。初弒

big dick giles

High jack

乂跳掣傑仔乂

申利：用過

12點後 叫我做rich

Jennifer

型英帥靚正

Why are you recording

叫はやお 啲女濕晒

大埔樹熊

純情小鴨鴨

Rich Chigga

i have a big dick and my name is giles

師兄還在台灣？

西班牙籍 sergio

泰妹rebecca